（男人老實答）男女之間有冇可能有純友誼的關係？

即係你成日單對單主動 whatsapp 佢，雙方單身，但你根本冇意思溝佢，有冇可能？

正評：唔想溝佢的話 whatsapp 佢做咩！
負評：朋友之間吹下水 only

有可能 但如果有友誼波 都會想試下

你會唔會無啦啦揾同性問佢做緊咩

有
但學uncle siu話齋
你問得就即係唔係架啦

無可能有
99%話有既都係狗公
用黎接近人地條女

有，男同女岩傾嘅米fd囉，有時有d野異性係會清楚d嘅

有
如果對方太肥太樣衰勾起唔到男人性慾一定有純友誼

如果靚既話,無

太靚,相處得耐會想同佢做愛

好想同靚女做愛

我係絲
是但一方覺得對方唔夠靚就有純友誼
否則一定冇

利申：有幾個純友誼異性朋友

有，細個成屋女人
大個覺得同女人易相處啲

係有
不過我覺得真係好少
主動whatsapp佢多數都係有意思

有嘢好唔夾囉
又唔一定係個樣
我有個fd好靚但都係純友誼
起碼個個都話佢好靚

Agger 有個靚嘅異性朋友 但好蠢

屌我都係
身邊男仔朋友加埋唔夠五個
成個contact list都係女人黎

純唔純友誼睇你點控制姐
有時啲好friend嘅女仔 中同 唔知點解突然覺得佢會有啲靚 但呢個諗法真係得一兩秒 之後就覺得大家咁熟 知道佢咩性格 就冇再諗落去

再者 就算我同啲異性好friend 都唔會日日WhatsApp啦

有無幻想過同佢地做愛

冇..... 好核突 純粹佢轉左個髮型 突然之間覺得佢幾靚 講真有得屌我都唔會

無
除左個女仔極樣衰/有求於佢

你係基？

唔係

有

gay嘅咪有可能囉